### 金正恩收到川普亲笔信 习近平访朝目的被看破？
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<div class="zhidingtu">
 <div class="ar-wrap-3x2">
  <img alt="美国总统川普和朝鲜领袖金正恩在越南的会面无果而终。（美联社图片）" class="ar-wrap-inside-fill" src="http://img.soundofhope.org/2019/06/chuanjinhui-1-600x400.jpg"/>
 </div>
 <div class="caption">
  美国总统川普和朝鲜领袖金正恩在越南的会面无果而终。（美联社图片）
 </div>
</div>
<hr/>
<div class="content">
 <p>
  <span class="content-info-date">
   【希望之声2019年6月23日】
  </span>
  <span class="content-info-type">
   （本台记者鄭欣综合报导）
  </span>
  日前朝鲜领袖金正日收到美国总统川普向其发出的一封亲笔信。据称，金正日对信件内容表示满意。
 </p>
 <div class="widget ad-300x250 ad-ecf">
  <!-- ZW30 Post Embed 300x250 1 -->
  <ins class="adsbygoogle" data-ad-client="ca-pub-1519518652909441" data-ad-slot="9768754376" style="display:inline-block;width:300px;height:250px">
  </ins>
 </div>
 <p>
  据朝中社23日的消息，金正日说川普总统这封信“内容非常优秀”，“感谢川普总统的政治评判能力和非凡的勇气“，并称会认真考虑信件”有趣的“内容。
 </p>
 <p>
  韩国总统府青瓦台表示，已与华府联络得知相关事件。不过，美国白宫则拒绝证实川普总统曾致信金正日。
 </p>
 <p>
  2天前，中国国家主席习近平刚刚结束对朝鲜为期两天的国事访问回到北京。据报导，习近平访朝期间受到超规格接待，习也对朝方许诺，无论国际形势如何变化，都坚定支持朝鲜解决半岛问题所作的努力，并愿意尽可能地帮助朝鲜解决安保忧虑和经济发展上的困难。
 </p>
 <p>
  外界多认为，北京赶在大阪G20“川习会”前，急于安排这次访朝行程，是想利用“朝鲜牌”，作为G20会议时对川普谈判的筹码。
 </p>
 <p>
  不过，有分析指，川普处理朝鲜问题一直主张将中共排除在外，如今习近平高调插手，令问题变得复杂，或引起川普的不满。而如今川普总统向金正恩致亲笔信，或许说明川普早已预知习近平访朝的目的。
 </p>
 <div class="content-info-btm">
  <p class="content-info-zerenbianji">
   <span class="content-info-title">
    责任编辑：
   </span>
   <span class="content-info-content">
    李璐
   </span>
  </p>
  <p class="content-info-refernote">
   （希望之声版权所有，未经希望之声书面允许，不得转载，违者必究。）
  </p>
 </div>
</div>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/soh_gtxw/n2979640.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/soh_gtxw/n2979640.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/soh_gtxw/n2979640.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：http://www.soundofhope.org/gb/2019/06/23/n2979640.html


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

